防範意識弱 京大叔跳廣場舞交50性伴染愛滋

【東網專訊】 明日是世界愛滋病日。有北京傳媒報道，近年內地老年人感染愛滋病有上升趨勢，北京就有一名52歲男子透露跳廣場舞結交性伴侶，先後與50多名女子發生性行為，最終因此感染愛滋病。而聯合國愛滋病規劃署最新報告亦顯示，去年內地50歲以上愛滋病毒感染者達580萬人，創下歷史新高，反映內地中老年人對防範愛滋病的意識十分薄弱。

北京傳媒近日訪問了首都經貿大學教授、北京愛心傳遞老人關愛中心負責人徐坤。徐向記者表示，中心曾在前年9月接觸過一名患上愛滋病的52歲李姓男子。

李男向中心職員透露，自己此前曾有50多名性伴侶，均在跳廣場舞時結識。由於李男認為自己已有一定年紀，已失去使女性受孕的能力，因此發生性行為時也不戴安全套，但原來其中十幾個性伴侶已驗出患有愛滋病，而他自己最終亦感染愛滋。李男得知自己感染後，更因害怕「丟面子」，並未到正規醫院治療，因而延誤診治。

中國疾控中心性病愛滋病預防控制中心治療室副主任趙燕指，老年人感染愛滋病的情況正呈上升趨勢，「老人同樣有性需求，但保護意識更淡薄，尤其是在相對落後和貧窮的地方」；趙認為老年人群體需要更多的正確引導和健康教育。

帽

少女唔鋤愛阿婆

世界愛滋病日

信唔信呢班仆街雖然而家中撚咗招 但係佢地一定唔撚會停 繼續四圍傳播

好撚癲

好啊最好死能晒佢

50幾個 多過好多毒撚

好想知個阿叔咩樣 係咪好有魅力

老左都要去跳下老舞， 呃蝦條

50幾個阿嬸 你屌埋我個份

毒撚老左一樣都係毒撚

停左經仲有性慾？

十八區皆有疫阜

咪撚on9啦， 你而家後生就話想嘔姐
當你50歲既時候口味自然對40~50歲阿嬋唔會反感

你都痴線
男人口味唔會隨年齡增長而改變囉

要屌呢D核突阿嬸 係因為佢地無錢冇地位

你老豆仲會唔會屌你老母呀？
唔通下下搵ptgf/ 打飛機？
記住一樣野， 百貨應百客， 乜柒野都會有市場
欣宜<高登仔日屌夜屌話好撚嘔心，人地都一樣有洋腸食

抵死